ig po一次story 就同我retweet 3個tweets!!!!

Po咁多ig story做咩
你啲frd盲?
佢哋唔撚識睇新聞?
要勞煩你po?
嬲? 咁又點 po出嚟做attention whore？
等人知你好關注時事？

咁鐘意po
都得
咁po一次story
就同我retweet3個tweets

咁都做唔到

咁你有幾撚嬲？

屌你老母自推 十個frd一個都冇用Twitter
講勁多次都冇人聽

大家可以呼籲朋友做 每日咁多人po story 如果放晒去twitter
會點？

推

好心post story當抗爭嘅傻西醒下

與其話 當RT comment Twitter係做任務
不如shift你地習慣去Twitter呢個social media度

Rt香港/國際關係/反共 得多
相關tweet就會自然出現係你個feed

得閒同其他人（港台、反共中國人、興趣上志同道合既人）互動下
令自己個account無咁似bot

未嬲完 推

Po story就同fd講有咩行動
Twitter 就落嚟retweet俾外國人睇
冇衝突

真 好少ig share
行動po例外
用開twitter
除咗要人認同之外都無咩大作用
仲有好多人講咩日日淨係識po飲飲食食上ig唔share文宣但就好嬲好嬲心諗如果全部人都有twitter ac咁每日做任嘅人數都唔止而家依個量啦

我自己間中會講下生活野po食野相
但好少手足咁做
其實咁樣外國人會當我地係網軍咁
希望大家個twitter可以生活化/人性化d